懷疑老公有外遇

我係第一次來這個討論區，我今晚第一次懷疑老公有外遇，所以來傾訴下。
我係在職媽媽，有三個好可愛既小朋友，平日雖然由工人同屋企人湊，但我都會盡量安排家頭細務，愛錫家中每個人，當然會好愛錫我先生，盡力令子女都愛與先生玩。我既朋友，甚至我自己都覺得自己係好幸福。我同佢結婚7年，今年第8年啦，但今晚竟然俾我響佢個袋度發現不屬我既女性貼身用品，問佢點解有就話唔知，又無解釋又無理我唔開心。
我一直以來都為佢同屋企付出好多，但是否就養成了佢唔再重視我呢？我今晚好亂，想過離婚，我有穩定工作而且有能力養到家，但又心痛小朋友在單親家庭環境成長，畢竟都係佢地爸爸。。
我好唔明，我個樣重好後生，外貌亦唔差，對家庭同先生又專一，即使有追求者也會理性處理，點解佢會咁? 我真心覺得自己係好既太太，但點解?
我只擔心子女成長。

點解唔去問babycondom

BK文 ？

Lihkg好似多D人

唔明白

偷食同付出幾多無關
純粹睇男方想唔想屌對方

佢話唔知事主俾佢過骨選擇上黎呻都係ON9

同埋我起一起底你老母第1次黎?

係度 只會比人恥笑 同 埋話 各有各玩

又轉貼鄉土D文過黎

呢度小朋友居多

有無 keep 住每日大家互射兩次 ?

小朋友幹大姐姐
我OKAY喎

有定時性行為

有丁既唔叫姐姐

借朋友Ac

又一個假腸post

有冇咩建議邊到問好

又 block一條垃圾

如果你係唔想小朋友係單親屋企長大。咪忍囉。接受到屌過第條女就返黎屌你。
接受唔到。 就要離婚架啦。唔覺單親家庭長大有幾慘。雖然我唔係單親 但勝似單親。

再唔係咪佢就佢偷食 你有你比綠帽佢戴囉

應該邊到問好

但唔係肯定有偷吃 唔想屈他

唔肯定咪去問。去求證囉

佢一直迴避